點到可以食到median既牛排

你問乜

Median well既牛排

食開 mean

點食good job 牛排

樓主去茶餐廳唔好搞甘多野啦

首先要有隻casio鑊

Well done

First, you should sort all the 牛排, from small to big.

Mode最好食
median狗也不屌

搵三塊牛排
揀你覺得係中間果塊

利申食開variance

記得揀95%以上confidence 嘅牛排
有信心好食啲

食開mean

Q1好似都唔錯

唉又黎膠

Standard deviation 好食d

Sample個個？

識食一定係食population 果個

首先要有女朋友

首先你係要讀基道中學